四月 彩元 g持區 (=^_^=)

4月Comeback

空降閪

躝啦= =

唔好搞事啦

推推

我個名

舊名好啲

靚靚

新造成好似洋娃娃

今日

再黎尋日

呢幾張好似Felix

兄妹

哇吓！有姿勢有實際喎

兩po同步吖！

呢兩張好靚 PREVIEW都要POST

再黎今日

G持

前日

昨日

G持自己

IZ*ONE世界第一！

唔點點解咁多人反彩= =

新聞圖

支持無趣雙金

你個名

留返d俾百搭兄，貼唔晒

又靚女左

醜到。。

今！日！囉！
羽！田！囉！

4月2

[img]

呢輯真係好掂

躝啦傻鳩

今日三姊妹

再黎

哇吓！再黎今日音銀之瀏海六姊妹吖多謝合作

咁岩企埋一齊

官方企位黎

lm

0402

今日fansign

姊妹情深

直接cap圖已經係wallpaper

仲要係獨佔片尾特寫

0405

G持百搭巴😊

今日早前

喂百搭兄今次隻碟你最鍾意邊首？ 我覺得up最好

Really Like You同UP都好鍾意

0406

有冇買碟

我都係鍾意la vie en vogue多d

0403

今次隻髮色真係好靚

天使

留返 #100 俾百搭兄

FANCAM

學生相

昨天

呢幾張真係完美

THE SHOW

0407 woollim

weekly idol

0404

fansign

IG update

Center!!

真姊妹

FM

今！日！囉！

0413

鴨仔槍好得意

天使呀

大小天使

今！集！囉！

上週兩姊妹

點解你地齋貼圖而唔講野

有喎，每張圖下面咪有幾隻字囉

彩元今日頒獎比自己

歡迎討論

覺得彩元今日做MC既表現點樣?

我入嚟g持牙降

合格啦 附上MC CUT

我覺得佢既表現好過另外果2條仔

以後圍內既直播可以試下比佢做MC, 唔使每次都要真真1個救全家.

生日個條仔唔係好掂

0414 fs

尋日shop champ

MC彩元!

大小天使系列

武林孖寶

0416 RADIO

1st look magazine

今朝mb

今日音銀之瀏海六姊妹吖多謝合作

再黎今朝

418眼鏡好QQ

早前

支持！！！

好名